[絲打入]有咩香水最大路?

買黎送比人 30頭
但對香水完全唔識

有咩牌子/咩味 係最多人買?

Chanel no5

用開Chloe love story 黃色個枝

買黎送女仔，千祈唔好揀大路野

就係完全唔識 先問你地
第一次送咁係要隱陣

女友好鍾意jo malone

jo malone 簡單直接
睇下30歲個女仔鍾意啲乜

ysl 香水 黑鴉片

Ysl

大路得嚟有心思，哩個好

香水咁personal既野好難話大路就一定啱
不如你帶埋佢去試 睇下佢鍾意咩味再買比佢好過

個人鐘意byredo

碧麗珠

Maison Margiela Lacy Sunday morning
Diptyque philosykos do son
Byredo Blanche Rose of no man land

Creed love in white
Penhaligon's Cousin Flora

我覺得rose of no man land個中後調臭到on9

有冇仇先？

香水好個人，除非對方講過鍾意exactly邊支，唔係勸你都係唔買好過買，齋係講玫瑰味一個牌子都可以有幾支，支支唔同，冇可能買啱

jo malone english pear
極公廁但實冇死
或者miss dior

白花油

Marc jacobs daisy 已經鐘意到用第三枝
btw Byredo Blanche 雖然第一次聞可能覺得好正 但係聞多幾次就勁想嘔身邊朋友都一樣feel
不過買晒byredo blanche既lotion, body wash, handcream 全部都好正但香水真係不了 勁暈香

Commercial香最近覺得Burberry her blossom ok

想大路就jo malone

特別啲就aesop嘅 tacit

Poison Girl